天文台屌你老母 幾時先涼呀！！！

就黎10月 日日仲有成30幾度 大交合屌你老母 較凍d啦d天氣啦 想熱死人咩

天文台壞左

問過李生未?

反暖化撚成功爭取

今日都算 ok d 啦
都幾大風

關天文台撚事呀

台長話要睇多陣熱褲妹呀

難分真與假~

On9, 涼左仲點睇熱褲

個野壞左呀

但近年9月唔落雨好難會冇30度

岩呀